緊急！未離開機場嘅手足入一入黎

機場博覽館hall 3有清明上河圖3.0嘅展覽
未知會唔會關館
如果有興趣嘅手足可以黎買張飛睇展覽
展覽就唔犯法嘅

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

走啊 唔好送頭

[重要] 如果機場真係清場 一定要打火警鐘！

幫推

Push

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

而家就打火警鐘call消防救護黎啦
唔好等出左事先做野

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

推！！！

唔好入黎啦 呢邊都保唔住